今屆美國政府會唔會如連登仔所料，會放生中共？

如題